地盤呢行可以點發展？

未夠20歲 做緊學徒 想學返門手藝
亦都想試下遲啲開建築公司
反正仲後口生 輸左可以重頭黎過
如果入到大學嘅話可以讀咩科有利自己喺呢行發展？

開建築公司
做到判頭先講

有30cm洗咩做地盤

冇， 呢行識人好過識字

咁點先做到判頭？

我知 但係都想由低做起 起碼說服到人先
我之後會入u 想問下有咩科啱讀

土木工程

通常做地盤五年升職做判頭 十年可以升到做地產發展商

我第一日已經要同誠哥開會啦